覺唔覺香港而家就好似sims咁俾個變態玩家玩

例如叫你落泳池再拆左條梯果啲
玩到啲角色賤過狗就覺得好爽咁

似

好似以前玩 simcity ，起好個城市後專登放 d 怪獸龍捲風出嚟毀滅個城市

we are NPC

都係果啲越破壞越爽咁啦

好應景

好變態
我即使係玩sims都好循規蹈矩

好好既比喻

777就係個玩家

乜料? 個人之後點?

俾屎水浸死

我無野講